(巴打入) 男人會同時愛上兩個女人嗎？

會 我的心裏有兩個人(以上)

屌你 會就唔係愛啦

點會唔會 ?

可能一個係好愛
一個係簡單鍾意

鍾意唔係愛喎

老母老婆

秒咗

我講個種係
你兩個都愛
兩個都想同佢一齊
是但冇一個都會好傷心個隻

唔好咁啦你知我唔係講呢種

老婆
情人

同一個結婚
另一個只可以講喺唔啱嘅時間遇上啱嘅人，而呢個人永遠都只可以放喺心入面。

你有何生咁有錢，你想幾多個女人都得

會
但最愛嘅唔係身邊果邊

AV女優s
女明星s

咁唔會辛苦咗自己咩

樓主想出軌

問親啲fd 個個都係咁講
但個啲女人好明顯唔係真心相愛

唔係想了…

有無男人唔咸濕

仆街仔揀一個啦

揀咗了…心痛到仆街
最慘係對另一個要扮冇野

雖然都係自己抵死

係愛呀哈利

兩個都成日見？

係
我知我點揀
我都會後悔

人地幾歲

唔講下愛你點咸濕你

3張了
對唔住 我知係我衰

只可以下次咪啦

咁痛仲要有下次？不了

飛左原先嗰個
會揀第個都係唔夠愛第一個姐

而家後悔了
想揀返佢

真係好痛
我真係唔會再去害人

唔好俾自己後悔一世 你其實知應該點做

可以做嘅我已經做曬
我亦都準備同揀咗嗰個講分手

但我都知道，我冇揀嗰個
永遠都唔會返嚟我身邊

我都係自己一個人算
只希望個天唔好再要我同時愛上兩個人

已經有個好愛嘅女朋友
但同時又對另一個大波女性朋友心思思 時不時仲會夢見佢
但係心入面好清楚一定係女朋友>女性朋友
我估應該係新鮮感作怪 成日都想揸下女性朋友個波先會搞到咁
仆街

#36

咁你個情況似係咸濕多啲

唔會先唔係男人 天性嚟

定啲嚟喎 一夫多妻制係自古以嚟就有嘅

會唔會係動物本能

係男人本能啫 唔好賴落啲動物到

會
輝夜 早坂

冇計嫁喎

愛上兩個男人

其實唔只男人，女人都係一樣

女人都會

咁就係中意或有好感，唔係愛

有故事聽？

會呀 好正常既事 只係取捨
睇下你最後係想點囉 結婚定開心

點解唔會. 個心底重愛緊一個好多年前既ex
但知道冇機會就放起心深處
之後繼續愛人拍拖

害人仲好意思喺度話自己辛苦

咁所以你同畜生咪冇分別囉 如果控制唔到自己嘅話

真

咁可能只係想擁有
或者喺佢哋身上得到好處
未必係「愛」

三張仲控制唔到自己去死啦

我都係咁
不過 我做左決定了
同返第一個一齊 我兩個人我都好愛

但我知道第一個行左咁耐有感情 我覺得佢先係我同一生既對象 我無左佢係真係唔得 同返佢一齊我會用盡全心全意去愛佢 比最好既野佢

對於第二個佢係我見過最靚 心地最好既女仔
不過我真係承擔唔起佢 佢所有野都係我依個一般人承擔唔到
背景 眼界 個人身份 天同地咁
我情願佢搵個更好既人 但值得更好
始終我同佢係因為錯誤而開始 所以結束都好理所當然

唉 真係 如果唔開始 就唔會搞咁多野

你最愛嘅係你自己
真係無咗佢唔得就唔會同第二個開始啦
一個嗰只係雞肋 食之無用 棄之有味
你地班人就係貪心想得一想二
作啲好靚嘅籍口嚟呃自己 行為合理化實則係自私
當一心一意對一個人 又點會有其他心思諗其他人呢？

咁都唔算。你只係愛一個啫。你係愛後來果個。因為如果你愛原本果個，就沒有後來果個出現。

我都係仆街黎架啦 我唔係咩聖人
錯左就錯左 比人屌都岩
但我唔想再錯落去
我明知有d野係唔岩 但係自己自自然然做左
所以你站係道德高地上話我係無問題
但你又真係無做錯過咩？
起碼我做唔到 我做錯左
我唔知咩叫愛自己 但我自私唔想受傷係真既
我都盡量唔令到其他人受傷
所以之後要做返岩個decision

我無站係道德高地
最好笑係你自己做錯就先入為主覺得所有人都係咁
我專唔専一另一半知就得
只係代入你條女諗就覺得好慘
原來朝夕相對嘅另一半竟然暪住自己同第二個一齊
分開後仲要覺得好可惜添
冠冕堂皇咁講我就係做唔到 我做錯咗啊 點？
所謂唔令其他人受傷咪就係永遠都唔講佢聽你曾經同過第二個一齊囉
事實上由同第二個一齊就已經做錯
唔係話你講句我係仆街之後做翻正確decision就搞掂
將心比己自己會係咩感受

心底念念不忘第二個
覺得配唔起同可惜居多
美好同回憶更加深刻
再同返第一一齊
覺得好心寒

女人都會啦 ....

古時三妻四妾都係咁啦係懶男女平等先一夫一妻制

大個啦，唔好咁自私同任性
仲有千祈唔好俾現任發現